種票對策

關於近日見到有人懷疑屋企被種票。

有兩個做法。

1）依家告佢。雖然應該咩都捉唔到。但可以減左少量種票。

2）之後告發。之係向選舉當局查詢。然後拉晒班仆街。
同時亦建議廣傳，全民報串。
作用係令起阻嚇作用。間接減少種票的數量。

以面補link

16.25 任何人作出以下行為，即屬舞弊行為:
(a) 明知無權在選舉中投票，卻在該選舉中投票

16.3 任何人作出:
(a) 舞弊行為，可判處罰款 500,000 元及監禁 7 年，以 及須向法庭繳付他/她或其代理人在與該等行為 有關連的情況下所收取的任何有值代價的款額或 價值，或法庭指明的該有值代價的部分款額或價 值[《選舉(舞弊及非法行為)條例》第 6(1)及(3) 條 ]; 以 及
(b) 非法行為，可判處罰款 200,000 元及監禁 3 年 [《選舉(舞弊及非法行為)條例》第 22(1)條]。

無人理？